光復元朗，有何對策？

圍村或許有自己手足
一支竹打沉一船人可能唔係幾好
不如玩掃場 掃撚曬啲雞竇酒吧
等佢地做唔到生意
元朗手足眾多 比班牛屎佬恰到上心口
希望手足下星期會到
-
元朗手足比班垃圾打到咁